在深入研究了布莱克威尔姐妹的信件和论文之后，作者巧妙地阐明了布莱克威尔姐妹的斗争、她们面临的反对以及帮助她们取得成功的盟友。 决心行医的两姐妹打破了传统，珍妮特·戈尔登，2021年2月5日，华盛顿邮报 
 她非常巧妙地记录了第一排和其他类似士兵的奋斗历程。 在阿富汗，这是一项不寻常的任务，部队在执行任务时遭遇了痛苦 
 她能如此出色地发挥自己的能力，在短短一周内就投入到一项全新的运动中扮演全新的角色，这是一项巨大的成就。 NFL正在耗尽回旋余地|Sarah Shachat | 2020年12月1日|FiveThirtyEight 
 最后抹上一层柠檬汁，酥脆芬芳的顶部完全像我希望的那样——把一顿简单、健康的鱼晚餐变成了一顿完全令人渴望的快乐大餐。 2020年10月29日，《华盛顿邮报》| 
 在第五周对阵印第安纳波利斯的比赛中，他出色地替补出场，得分达阵得分，并在混战中突破93码。 今年跑卫和以往一样可以替换。 那么，堪萨斯城为什么要买下勒维恩·贝尔呢? 2020年10月16日|FiveThirtyEight 
 所有这些辩论和行为都成了有趣的新闻，在卡拉汉的巧妙领导下，当地的工作人员每天都把这些新闻吐出来。 堆叠:H.L.门肯在1904年巴尔的摩大火上 门肯| 2014年10月4日|每日野兽 
 这是一本真实的书，有一个真实的故事，巧妙的叙述和巧妙的插图。 《芝麻街的放逐:基思·理查兹写一本儿童读物》2014年9月12日 
 但在他去世时，他把克林顿视为“最能干地为美国人民服务”的朋友。 斯凯夫与克林顿以及妖魔化的危险|约翰·阿夫伦| 2014年7月7日|每日野兽 
 然而，在罗斯福政府的第一个职位上，肯尼迪出色地表现了自己。 《族长》:老约瑟夫·肯尼迪的非凡人生|雅各布·海尔布伦| 2012年11月21日|每日野兽 
 拉塞尔是佛罗里达州人，她巧妙地捕捉到了该州自然美景与狂欢效果的不稳定融合。 伟大的周末阅读|每日野兽| 2011年2月12日|每日野兽 
 在这个计划上，我必须再次冒昧地请求您的建议(三十年来您一直如此干练地给予我建议)。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 有品味的人巧妙地设计的东西，工人巧妙地执行。 《哲学词典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-玛丽·阿鲁埃(伏尔泰) 
 able有同样的接受度; 他工作，他玩，他教得很好。 《哲学词典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-玛丽·阿鲁埃(伏尔泰) 
 博士当过一份报纸的编辑，这份报纸办得很好。 《美国有色人种的状况、地位、移民和命运》马丁·r·德拉尼 
 但是，当奥福德做错事得不到任何好处时，他就去做正确的事，并且做得能干而勤勉。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利